想問問有無人用緊龍貓用既冷氣籠？

因為屋企得一部1.5匹冷氣
長開既話人會凍死先
然後再黎一個何包肝硬化
加上用緊既網籠真係唔多好
上網見有台灣既冷氣籠
有淘寶既冷氣籠
有無人用緊類似既籠
好唔好用？係咪真係可以keep到22度以內？
大概幾錢？
我家主子係長毛安哥拉，熱啲都唔得😭

付上主子萌圖一張求助🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

連續開左4-5日冷氣喇

耳仔有塊膠條？乜黎？

耳環黎，類似出世紙

濛豬眼

冇養開，好奇咩係冷氣籠
淘寶睇到嗰啲個樣都幾恐怖
密室咁，完全冇新鮮空氣
寵物會鐘意咁樣咩
比塊冰佢當水飲，開風扇比佢？
風扇後面放冰咁？

依一類
就係唔想搵個風扇吹著佢，人都唔舒服啦何況動物
佢個設計幾好，只係唔知佢個冷氣仔夠唔夠力咁解，依個係大陸版黎，台灣版要5千幾蚊，所以想睇下有無人都有用開，比啲意見，台灣果隻聲稱可以最強可以維持16度

所有美國龍貓都會有，身分證黎，可以查得番佢個分級同埋血統

短毛都好啲，個溫度要求無咁嚴格，長毛龍貓真係好怕熱，冰屋我有買，但我擔心唔足夠
因為佢地自己唔知熱，一跑到中暑就會暈

垃圾嚟，嘈到拆天
又會因為內外溫差出水氣，隻鼠會仲辛苦

你用過？